咩職業最多女人偷偷做ptgf？

我先

護士，仲要係低級D個隻護士妹

[雞全部都係雞] 約ptgf約到臭雞同學

呢D真係冰山一角

以前有個ex係護士，又係呢D無dgeree低級護士妹，好撚貪錢

全部都係雞

ptgf

點解D低級護士妹咁撚貪錢

女醫生唔知做唔做PTGF呢

幼稚園老師

哇 幼教，好多係交友app發姣

護士做雞係因為壓力大
唔係貪錢
快啲加人工

貪得無厭，咁高人工仲係到嘈。

係咪要人工同醫生睇齊啊？

屌，我又係
加上佢係公屋妹，睇錢好重
最後當然帽咗我啦

屌 我地係咪Kum兄弟啊
一撚模一樣啊

我個個肯定貪錢D，成日要去泰國拜+買狐仙牌想「人緣」好D喎，咪又係想釣金龜
臭雞黎真係

FTGF

我諗唔係，低級護士呢個群體，真係好多臭雞，多到你食唔中同一條女

高級些少既護士咪想做高級🐔，陳曉華咁要去選香港小姐入娛樂圈

私人會所個post 話咩都有model, 學生，人妻，飛雞，教師，護士

仆街啦 我地三兄弟

地盤女雜工

工時咁長仲有時間做PTGF?

讀緊書個堆護士妹，知道做護士辛苦，咪趁早做ptgf，諗住識著有錢佬包養，以後唔洗幫人執屎執尿

咁女醫生呢？
律師呢？
會計師？
測量師？
精算師？
女ibanker？

事實證明，「model, 學生，人妻，飛雞，教師，護士」特別多雞

model

臭雞

屌 我又係 比我飛左
同個大陸仔一齊3年就結婚 新移民

D低學歷公屋護士妹真係好低汁

以後要帶眼識人

其實乜職業都會有
因為都係秘撈

咩職業都可能有，
最弊「model, 學生，人妻，飛雞，教師，護士」特別多雞阿嘛

仲有ig 女神同OL

普通樣 做一次愛 都收5千 一個月做10個客都執5萬
平時還有人免費包去旅行 又有D客送下禮
做護士 做到死先3萬

應該係呢d職業最多女人做所以先最多雞姐
即係計番比例可能咩職業都一樣

唔貪就唔做護士啦
你估真係個個南丁格爾呀？

唉仲叫人點搵女朋友呀

學生

連登仔心態咩女都係雞嫁啦

樓主老母係雞霸

你岩

姐係同你媽媽一樣

銀行最多臭雞

依家出面d工平均都低護士4-5成
你試下個差距得1-2成, 有閪人做護士

咁即係做護士D女女，特別貪錢，好想上岸？

師父，明白了

巴打們假如你係女又正常樣
會唔會為左錢而做ptgf
利申：可能會

肯定會

條女很清楚，做ptgf好過嫁人

我覺得睇情況
如果本身公屋 又讀緊degree 又想自己出黎租屋住 除左教補習 第二個外快就係ptgf 應該無乜理由唔做
睇下有無男朋友啦 有應該唔會做

邊個職業最多雞蟲？

當你有得輕鬆搵錢
仲會係下係下咁翻D$50一個鐘既工咩

紀律部隊

全撚部都係臭雞

保險 地產
識幾件成日post 名牌隔兩日一個新手袋
原來有個喺澳門d club 做高鐘
之後比個客包埋變ftgf

羅慧娟唔係，但係周星馳無珍惜佢

咁係咪好靚先

連登好多人住公屋，講嘢小心啲

一定係學生

學護妹

不如一齊提倡做雞合理化
唔駛呃嚟呃去
雞虫配雞, 大家知大家咩料, 應該關係會和諧d

唔係空姐咩

身邊無仔

唔洗做ptgf啦，全力溝D有錢乘客

廉航呀
有撚有錢人咩

我都覺
唔洗d男人去141咁污

飛雞

其實香港係咪有需要整個紅燈區
性工作者要交稅
咁到時港女可以合法高薪做雞
港男叫完雞又無得咁樣公審
大家都好

要交稅，good！

屌以為1Q題

原來認真po黎

女人=雞

17班香港女主播肯定係

你地對護士好多幻想
現實個個護士做到殘哂，長時間對住病人都唔會化妝保養，搵鬼做ptgf咩
識好多空姐就真係出黎做啦，有名你叫飛雞

啱啱發現中學師妹疑似有做
張ig相同佢係交友app既相一鳩樣

會呀，不過你叫唔起

好多有錢人會咁做，因為低價容易包，易入手

ftgf

唔明點解d女人可以睇到自己咁唔值錢
幾千蚊就比人屌

人地醫班r字頭的新香港人都來唔切，得閒做雞

接多幾個男病人咪得

怪就怪自己窮啦

點會個個樣殘，做私家既平時個妝化到幾行

因為少人工過rn

唔俾錢算唔算先？

係真，做緊，仲多過以前地盤班師傅

就算唔係雞蟲 班人都不斷玩交友app啦

成班雞蟲臭鳩走去笑人 收皮啦

依樣真，班伙記日日一得閒就玩交友apps，不過佢地搵ptgf多過叫雞就真嘅

又加人工
奉獻社會

我寧願自己打飛機算
D ptgf好似好串 D態度好西咁 收咁貴都無服務好D

26,7歲人妻,試過一次玩到要落仔

做雞好揸正常姐。 你笑人做雞。人地笑你一個月搵得兩三萬。 佢做一日都兩三千啦

依家資訊科技咁發達。 就算你有女朋友都難保佢唔會出去偷食。

連登個個都fg 50k有人住公屋？

啲男人先唔值錢 衰撚到要俾錢先屌到人
靚靚仔仔大把女啦

連登肯定最多

現實，一半連登仔住公屋，仲要呢一半入面既大半係有個有口音既阿媽

o靚模最多, 唔洗返工, 經常去食好野, 去旅行, 用名牌.

我覺得賣衫/化妝品嗰啲Sales最多